# Gootax  service_engine

## 3.17.0 (20.08.2018)
  -[#5848](https://red.gootax.pro/issues/5848) - доработано множественное распределение заказов,
   с аккумуляцией и анализом ответов от исполнителей
  - update dependencies
  - node.js update to v8.11.2  

## 3.16.1 (21.08.2018)
- исправлен баг с инициализацией заказов после перезапуска

## 3.16.0 (15.08.2018)
 -[#6208](https://red.gootax.pro/issues/6208) - 
  - при необходиости отправка запроса на отправку смс пассажиру клиента
  - при распределении заказа и рассылке пуш уведомлений учитываются нелюбимые водители и нелюбимые модели авто клиента 

## 3.15.0 (25.07.2018)
 -[#6089](https://red.gootax.pro/issues/6089) - 
 - При заврешении/отмене заказа сохранение настроек заказа в mongodb (добавлена соответсвуюшая зависимость и сервис по работе с Mongodb)
 - Отправка смс уведомления получателям в точках заказа(point recipients) о начале выполнении заказа
 - Релизован загрузчик сервиса (Bootstrap) - управляет стартом и остановкой приложения 
 
## 3.14.0 (24.07.2018)
 -[#6189](https://red.gootax.pro/issues/6189) -замороженные заказы автоматически отменяются со статусом `водител не найден` 
 если им больше 3 месяцев 

## 3.13.0 (09.07.2018)
 -[#6156](https://red.gootax.pro/issues/6156) - исправлен баг с отменой заказа во время его распределения 
 
 
## 3.12.0 (22.06.2018)
 -[#6070](https://red.gootax.pro/issues/6070) - добавлен endpoint для получения статистики
 
## 3.11.1 (22.06.2018)
 -[#5561](https://red.gootax.pro/issues/5561) - добавлен обработчик професии - трезвый водитель
 
## 3.11.0 (13.06.2018)
 -[#5561](https://red.gootax.pro/issues/5561) - после завершения заказа отправка клиенту на email отчет о поездке через api_service
 
## 3.10.0 (05.06.2018)
 -[#5451](https://red.gootax.pro/issues/5451) - внесение правок в логику назначения исполнителя на заказ
 
## 3.9.0 (28.05.2018)
 -[#5873](https://red.gootax.pro/issues/5873)- переделки в redis (работа с хеш-структурами)

## 3.8.0 (22.05.2018)
 -[#5847](https://red.gootax.pro/issues/5847)- уведомление клиента об изменении статуса заказа несколькими способами одновременно
 - доработка логирования и сохранения последнего статуса заказа в редис
 
## 3.7.0 (09.04.2018)
 -[#5094](https://red.gootax.pro/issues/5094)- внедрение работы с биржей обмена заказами

## 3.6.1 (03.04.2018)
- доработка sqlManager

## 3.6.0 (05.02.2018)
- [#4217](https://red.gootax.pro/issues/4217) - распределение заказа с учетом промокода
                                                
## 3.5.0 (05.02.2018)
- [#4570](https://red.gootax.pro/issues/4570) - новая логика распределения заказов по водителям(массовое предложение заказа)

## 3.4.0 (25.01.2018)
- [#4224](https://red.gootax.pro/issues/4224) - метод по получению подходящих водителей для предложения им заказа(/get_relevant_workers)

## 3.3.0 (25.01.2018)
- [#4822](https://red.gootax.pro/issues/4822) - при инициализации предзаказа сохраняем соответ-ий признак 

## 3.2.1 (18.01.2018)
- [#4715](https://red.gootax.pro/issues/4715) - отправка события обновления заказа в приложение, если водитель обновил адрес или стоимость заказа
 

## 3.2.0 (15.01.2018)
- [#4741](https://red.gootax.pro/issues/4741) - поддержка новых профессий исполнителей

## 3.1.3 (29.12.2017)
- [#4666](https://red.gootax.pro/issues/4666) - при распределении заказа не учитываем приоритет заблокированной группы исполнителей

## 3.1.2 (22.12.2017)
- [#4651](https://red.gootax.pro/issues/4651) - отправка события изменения заказ водителю если заказ был отредактирован из приложения для клиентов

## 3.1.1 (08.12.2017)
 - рефакторинг работы с redisDb managers
 - рефакторинг сохранения системных настроек при инициализации обработчика заказа
 - исправлено логирование статуса заказа 55 - выполнение предзаказа
 - исправлена ошибка когда в некоторых ситуациях предзаказ не уходил автоматически в распределение 
 если водитель не взял его в работу

## 3.1.0 (26.10.2017)
- [#3823](https://red.gootax.pro/issues/3823) - учет изменения времени предзаказа

## 3.0.0 (10.10.2017)
- [#3234](https://red.gootax.pro/issues/3234) - внедрён внутренний механизм для горизонтального масштабирования сервиса на основе Consul
- [#3867](https://red.gootax.pro/issues/3867) - исправлена ошибка с предложением заказа исполнителю, который вышел со смены

## 2.2.4 (18.09.2017)
- [#3726](https://red.gootax.pro/issues/3726) - решен баг с отправкой СМС на предварительные заказы когда водитель выехал по заказу




